20210113 我愛中間淳太

要補貨啦

早晨 琴日初日銷量幾多

同場加映 琴晚嘅パパジャニwest
琴晚神山真係好cute咁多個表現最好係佢

重岡擺明係搞事

唔知點解我會諗起袁國勇

聽講15-16萬
都係多証拠少少